女朋友你想我點

因為屋企關係要去澳洲兩個禮拜，條女一日一小炒，兩日一大炒。好似去個旅行都係錯咁，屌你估我想架咩，成日都嘈

飛左佢啦

Block咗佢

中

畜生收聲

想你請埋佢去

妮尚禾典 妮尚禾先先

去做咩先？旅行？
梗係想你帶埋佢去

屌呢d 咁麻撚煩仲一齊黎做咩呀清